勇武抗爭失敗 和理非唔掩護勇武 心灰意冷

天馬伏到仆街 藍媒高調宣揚 黑警重兵
比人捉到唔會話你係鬼 只會當你on9仔

今晚連登一定會岀現好多同類分化post
目的係想屌鳩大家變哂港豬唔敢岀
大家保持心態無視就得

琴晚太子已經知咩事

天滅中共, 打倒共產黨